［高質整合］唐浩：重要證人揭投票機舞弊 選舉軟件為何輸出各國 全球左右派勢力殊死戰

⋯⋯話題一：揭露選舉投票機舞弊 關鍵證詞完整曝光
昨天我們在節目裡初步提到，有一名具有委內瑞拉軍方背景的證人，出面指控Smartmatic和Dominion兩家投票機公司可以受到外部勢力干預。今天，我們拿到了這名證人的證詞，我們跟大家一起深入看看，這名證人披露哪些深度內幕。

這名證人是委內瑞拉海軍陸戰隊出身，後來被選中擔任委內瑞拉總統查韋斯（Hugo Chavez）的貼身國安警衛，大家知道，查韋斯是臭名昭著的社會主義獨裁者，這位證人也因此見證了選舉舞弊系統是如何被創造出來的。

證人說，查韋斯一直希望有一套選舉系統，可以確保當權者操縱選舉結果，可以選擇誰是贏家，從而取得政權、維持權力。在2009年初，一家叫做Smartmatic的公司願意與查韋斯合作，提議要開發一套軟件來操縱選舉，讓查韋斯相當興奮。

我們之前跟大家說過，Smartmatic最早是由三名工程師在委內瑞拉創立的，可能也因此才獲得查韋斯的高度信任。查韋斯也表示，他願意提供一切資源以及大量的金錢來協助開發軟件，只要軟件能夠保證達到他想要的選舉結果。

後來，Smartmatic開發出一套電子科技系統叫做「選舉管理系統」，這套系統完全順應查韋斯的要求，表面上，會先讓選民按指紋，並且記錄選民投給哪個候選人；但是後續的電腦處理過程中，系統可以自行轉移選票，但是選民不會察覺他們的選票被改了，不會留下舞弊的證據。

證人表示，查韋斯就靠著這套系統，在選舉裡無往不利。直到2013年，查韋斯病逝，現任總統馬杜羅要參選總統，他也用了這套系統。這套系統讓人可以實時地監看投票情況，並且可以隨時下指令修改投票數據。

結果，不妙的是，投票日當天下午兩點，馬杜羅落後對手200萬票，馬杜羅下令重啟全國的選舉系統，中斷網絡連線大約兩個小時。這兩個小時，系統中心就趁機竄改數據，把對手的選票轉給馬杜羅。最後，馬杜羅以領先20萬票的小幅差距，贏得大選，掌權到現在。

請大家想一下，今年美國大選開票時，幾個關鍵的搖擺州，一開始也都是川普領先，然後突然之間，這幾個州都因為不明原因停止了計票。等到計票恢復時，拜登的選票就開始扶搖直上，締造了「拜登曲線」的世界奇觀。對不對？這個情節是不是很異曲同工呢？

查韋斯在任內，就開始將這套選舉軟件輸出到周邊國家，包括阿根廷、玻利維亞、尼加拉瓜等國。大家可以猜到，會買這些軟件的國家領導人，目的都是為了造假選舉、壟斷政權，維持自己的獨裁統治。後來這套系統，也輸出到了美國。

雖然現在美國有三家主要的選舉製表公司，但是證人特別強調，「美國投票機公司Dominion及其它選舉製表公司的軟件，都依賴於Smartmatic選舉管理系統的衍生品。簡單說，Smartmatic軟件是每一家選舉製表公司的軟件和系統的DNA。」

甚麼意思呢？就是說，美國這些選舉系統公司的軟件，背後都或多或少受到Smartmatic的影響，甚至也因此受到委內瑞拉的影響與干預。

而且，最重要、也最有趣的是，證人還披露了Smartmatic和Dominion兩家公司之間的關係。雖然Dominion日前就在網站上公告，他們跟Smartmatic沒有關係，而且彼此還是激烈的競爭對手。

但是，證人卻指出，Dominion與Smartmatic其實是一起做生意的，他們的軟件、硬件和系統都有同樣的核心缺點，會讓外界有機會入侵竄改數據，還可以掩蓋入侵過程，讓一般人幾乎無法察覺舞弊或人為操控。

所以，即便選民在機器上選了他們想要的候選人，並且打印出來了選票，但是實際上的計票結果，卻是在後台的系統裡，由著別人操控決定，但一般選民根本無法察覺。簡單說，決定選舉結果的，不是選民，是電子系統與幕後黑手。

的證人證詞，完整、詳細地說明了這套電子選舉系統的發展經過，以及幕後的運作方式與舞弊手段。這份證詞是來自於川普陣營的知名律師鮑爾（Sidney Powell），所以可信度很高。整個證詞的內容與邏輯，也都與我們目前掌握到的其他現象與證據相吻合。

所以，從這裡，我覺得有幾個重點很值得我們深度思考與警惕：

❌ 左派用高科技 加強數字極權主義

第一，左派勢力與極權政府，是有計畫地利用高科技手段，加強數字極權主義，不但要用高科技加強對人民的監視管控，同時要用高科技，來欺騙、奪取政權的長期壟斷，卻又讓選民蒙在鼓裡，以為自己活在民主體制裡而不知受騙。

❌ 假民主、真舞弊 顛覆各國政權

第二，委內瑞拉的社會主義政權，在食髓知味後，開始將這套電子舞弊系統向海外輸出，除了為了賺取金錢利益之外，也是在幫助其他各國的左派勢力或極權勢力，通過「假民主、真舞弊」的手段來顛覆各國政權，並一步步地滲透、進逼西方成熟的民主國家。

第三，這套電子投票系統在過去十幾年內滲透美國，在美國各地逐漸普及。但是，這套系統具有許多安全缺陷，會有被滲透的高風險，不但多次有人向中央情報局、聯邦調查局舉報，就連民主黨的參議員們也都知道，還在去年表達質疑關切，但竟然都沒有人阻止或調查。

況且，美國身為高科技泱泱大國，竟然選舉系統要向外國公司採購，不但數據信息受控在外國企業手裡，還增加了被外國勢力介入干預的風險。這個簡單的邏輯，美國政府會不明白嗎？

❌ 美國特定勢力 引導民主走向電子投票

因此，我想應該是，美國政治圈內部，長期有一幫特定勢力，刻意要讓美國民主走向電子投票，以便於效仿委內瑞拉那樣，可以輕易地操作選舉結果，從而長期控制選舉、壟斷權力；而且還特意要找外國公司來承包、來合作，確保數據的修改不會在美國境內留下「足跡」，才會更不容易追查。

第四，這幫想要長期壟斷美國政權的政治勢力，顯然是跟委內瑞拉等等社會主義政權關係友好，或者彼此信任。大家想一想，在美國，哪個政黨、或者哪些政治勢力會願意跟社會主義政權往來，而且關係良好、彼此信任？

很顯然，應該是美國的極左派勢力。但是請注意，有些政客表面上看起來雖然是在右派陣營裡，但實際上他們真正的政治立場與路線，其實也還是左派的，換句話說有點類似臥底吧。所以，我們不能簡單地用「這個人是哪個政黨」來劃分，而是他的實際作為與主張。

❌ 極左派勢力 與外國勢力聯合奪權

但是可以想見，這些極左派勢力，是有意與外國勢力合作，來取得美國政權、取得長期統治的壟斷地位。所以接下來，我們想帶大家繼續追查，美國大選舞弊背後，究竟有哪些外國勢力介入。

⋯⋯川普律師團成員 鮑爾（2020.11.14）：「它是由委內瑞拉、古巴提供資金支持，中共也在其中扮演了角色，所以如果你要說甚麼是外國干預選舉，現在就在我們眼前。」

好，請大家留意，雖然鮑爾還沒公布更多的具體證據與涉案細節，但已經公開點名委內瑞拉、古巴和中共涉嫌通過選舉系統，介入美國大選。這三個政權有甚麼共同特色？

第一，都是共產主義或社會主義的左派極權政府。

第二，都是人權紀錄惡劣、嚴控人民的高壓體制。

第三，都是川普政府積極制裁、打擊的對象。

那麼，這些左派政權為甚麼要介入這次美國大選呢？

先講委內瑞拉。不論是現任的委內瑞拉馬杜羅政權還是已故的查韋斯，這些社會主義獨裁者一直都是川普批判的重點。特別是在擔任美國總統後，川普不但多次抨擊馬杜羅鎮壓人民，還強調美國絕不會變成委內瑞拉那樣的社會主義國家。

川普還大力支持委內瑞拉的反對派上台，甚至一度傳出美方可能出兵介入，驅逐馬杜羅，但最後並沒有發生。不過，川普卻起訴了馬杜羅及多位官員，指控他們涉嫌走私毒品到美國，這也是美國司法部罕見地起訴他國元首。

因此，川普政府可以說是馬杜羅的頭號天敵，如果馬杜羅想介入美國大選、拉下川普，可以說完全不讓人意外。

再來看古巴。古巴是老牌的共產主義國家，也曾經是美國國家安全的主要威脅之一，儘管古巴一直沒有放鬆對人民的高壓統治，但奧巴馬卻積極與古巴交好，不但恢復大使級別的外交關係，還試圖推動對這個共產國家解除禁運。

不過，川普一上任，就推翻奧巴馬的寬鬆政策，恢復對古巴的嚴厲政策，避免古巴的共產政權利用美國資源來增長經濟，但卻又不放鬆對人民的高壓統治，等於是利用自由國家的金錢，來資助共產主義的壯大。

加上古巴對美國的間諜戰也行之有年，像被CNN稱為「最危險間諜」的古巴女間諜安娜‧蒙特斯（Ana Montes），就曾經在美國國防情報局裡潛伏超過15年。所以古巴一直都有著滲透美國、顛覆美國的企圖，再加上川普對左派政權的嚴厲打擊，古巴對川普政府的敵意，可想而知⋯⋯

好長
其他自己睇

hi 國安

佢twitter

根本係某國嘅日常

所有嘢都係吹出嚟

點解投票咁重要都可以咁兒戲求其搵個vendor

唔係兒戲唔係求其係特登?

咁大膽

推

因為人係有惰性

我覺得係係特登用呢間 方便作弊

軍用系統咪重複雜, 應該係美國自己開發掛, 唔通核彈系統係vendor嘢嗎. 投票系統相對簡單, 點解美國唔自己開發? 要用外國vendor嘢?